其實班黑社會有無老婆仔女？

連大肚婆都打咁無人性

會唔會係屋企自己老婆仔女都咁打法？

有無人起下底等我地保護佢地既家人

而家呢D黑社會邊會義氣呢
同何鳩妖握手
好似同隻異形交配

冇老婆仔女 報應又點報到落佢地身上？